# home11
Теоретичні питання
1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
Оператори це спеціальні символи, які допомагають виконувати певні операції.
Є унарні та бінарні оператори, оператори порівняння, логічні оператори, оператор обʼєднання з нульовим злаганням , оператор піднесення до степеня 

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
Оператори порівняння використовуються для порівняння значень і повертають результат типу Boolean.
Наприклад, >, <, >=, <=, ==, !=.

3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.
Оператори присвоєння використовуються для присвоєння значень змінним. 
const num = 4;
let month = 'September';
